假如7.1遊行主題係"兩制破滅 雙真普選無望 移民是最佳出路 取消香港政策法"

會唔會出席？